阿里巴巴同京東隨意下架H&M，有無得告？

話晒上市公司，如果喺美國，賠撚死佢地

支那有法律架咩

喺中國
應該告番h&m 轉頭

弊燈：文化黎

牠們不是在中國上市呀

H&M俾人告返轉頭都似

喺美國告

呢兩間喺美國上市
所以喺美國告